日本幾時會取消特衰護照免簽證？

我相信只有呢個方法先會令港豬醒覺

應該唔會太耐

估當係美國取消香港政策法後

侵侵呢屆有機會做？